(多圖)雞始終都係雞

同前度拍拖時又話生盟海誓
搬哂出黎住，又話幾年後結婚
轉個頭就係大學識另一個
雞就係雞，轉個髮型就以為人地唔認得你

我都記得呢個女仔
個陣fb 成千個share

之前拖住條毒撚扮真愛嗰個ptgf?

以前點既樣？
Ptgf果個？

邊個嚟

個個唔係好身材d架咩

推 講下之前既事？依家咩都唔知

條片入面個女仔其實唔算靚，普通港女一個

下咁多人唔知
事源係有人話佢條仔樣衰 不過真係毒撚樣黎
佢出post打左千字文 類似係我唔嫌佢樣衰 表面力撐男朋友 實質語氣好紆尊降貴
之後兩個都好恩愛 狂洗版po d合照出黎

無幾耐又出篇千字文
果陣佢仲讀緊dse 但已經搬左出黎住
就話男朋友做緊咖啡師學徒 每個月都比家用佢 又幫手交租
又有某d原因先搬出黎住

無幾耐rubbish巴開ptgf爆料post
果陣仲係高登未轉場
第一個爆既就係佢 有曬相同chat record
之後個女既又打左篇文出黎 話咩清者自清 好愛男朋友
有貼男朋友合照 但頻率少左好多
慢慢就得番單人相

叫咩名？？

真係佢? 有冇以前D圖?

你條女 雞黎架

三萬蚊呀 過夜呀

有冇圖可以回帶?
有少少印象

下
但條女身材同個樣唔係都幾得架咩?
有無舊post睇返

咁叫幾得

上左熱門 幾個人覆就上到？？

ptgf一定要狙擊

有無舊相/ig睇下

圖呢

得2幅圖，咩料都冇咁濟

推

點解條女唔同左樣既

係咪條仔成個陳奐仁果個？

係呢條女咩？點解好似唔同左樣既，之前靚好多架喎

講左咁耐都無舊圖

唔似樣`WO, 有冇舊相睇過

先唔評論條仔個樣
如果條女係天鵝肉既話咁通街都係
普通到無得再普通

X2 普通女仔一個...

lm睇相

認得個鼻

條女轉左ig?

Any link？

食過

邊位

何諾桐 ？

好心有證據先開post啦

放過人地啦 人地已經好慘已經改過自身

又bin C
Btw 推

望咗一陣先知邊個

Pish

鬼佬都上連登

屌 師妹黎

教院

佢有上連登

做佢老公真係陰鳩公

呢隻一早firm左係雞黎 唔係大家屈佢。之前rubbish ig女神做雞逐個捉勁詳細貼晒出黎

又落過仔

個人認為呢條臭雞要瘋狂追擊

雞真係無樣睇

踢爆佢啦 等佢係大學抬唔起頭做人

個post高登冇左

佢條仔係綠帽愛好者?
雞都要?全世界得返一個女人?

有偷拍

你地搜屬17歲民主女神好pure好true 就有

Hnt cola 大埔女

何諾彤？唔肯定係咪講緊佢

我知連登仔個個食開女神級 一定睇唔上眼

利伸 屌過

個樣中間偏少少下 身材飛機

竟然咁都叫價兩千五

利申未call過g唔知價 單純覺得唔值

一有片就女神幻滅 原來之前條仔同佢好襯
btw 女人真係無撚敵 扮兩扮又變清純女
我諗片入面條仔完全唔知佢過去

其實有冇人諗過 ，無論係買家賣家咁多個ig都好唔true ，會唔會有可能係有人自己同自己send對話然後就拎黎惡性攻擊某啲女仔
始終我都係覺得信半成好，認真

又好似幾好波哦

咁都有打手

我認得啦，個時post唒ig高調話同條仔一齊住唔怕窮

純粹諗多少少姐，有時新聞都有假

🤤🤤

有無人有佢ig?

神級水魚相

追完post先見到有巴打貼埋相

唉條女真係玩撚完 第日生埋仔點見人

雞

哦 原來係雞

條仔同之前嗰個差不多樣咋嘛

本來想屌你少圖得兩張 屌你條女愈睇愈眼熟 btw有冇人知條女ig仲你唔係度 定del晒以前啲野

推到條仔見到個post

何諾桐
咪之前個個5000蚊三個鐘任屌個條女
見啲人話唔似佢 其實依個先係佢真面目 唔化妝真係狗也不屌
利申 中學同班 唔明點解佢做到Ig女神

係囉
同依家個樣唔同咁既
同埋樓上嗰堆係咪同一個人黎
搞到有D亂

原post條片果個真係佢？ 唔似樣既

真係個個？
好怕炒車

山盟海誓

真係唔認得佢
上年定唔知前年已經收5000
兒家援交有冇加價？

正正經經dup個邪骨啦
咁既質素要2500
食HG好過啦

條仔真係慘

叔叔唔好唔要我

個樣唔同左
Btw, 仔都落過（？）

bin c

我認得果個ptgf 果陣佢未比人踢爆果陣勁多朋友share

所以話雞真係雞 有埋圖都可以話改圖嗑啦不如

做雞唔係唔推呀？

留名

佢係絲打黎 見佢開個依個Post
佢係咁改名 開親一個就改一個咁

Lm

哦！嗰隻ptgf雞
嗰陣好多香港人都認識到佢 出名的雞

幫樓上補圖

內容同日期完全一樣

lm

LM

落左了

希望佢兒家冇再做

你會嫌錢多?

嗰陣對話,相呀,ig同ex嗰啲山盟海誓
再俾人踢爆,del follower,del相,轉ig名
好多花生

上面條片有冇多啲正面圖睇

好耐之前係沙田撞過佢同佢條仔
佢對撚住佢條仔全程西口西面
一句野都冇講過

而加d女真係無樣睇

所以大家唔好成日以為ig d女成日post相生活好開心好幸福，其實好多都係扮出黎。係開p2洗撚日日出post話人知咩
呢條女心計好撚重

咁既臭雞都入到u

不知廉恥嘅臭雞

edu 特別多臭雞

見到呢張圖即刻有印象

唔好咁講佢個ex啦 一定講到自己有幾慘先分手其實只係派帽完比籍口自己話條仔一直都冇對過佢好 又做到受害者

想知詳細啲

幾錢
痴線，俾5000玩呢d女，精蟲上腦懵撚左

好撚癲 咁都認到

留名

死毒撚無女就話所有女人係雞

我頂

成日改名

仲唔係佢 ?

此帳號為私人帳號

呢條女真係值得瘋狂狙擊

女多，自然臭雞都多

不過講真，愈來愈多中學妹做過援交/接近做援交，D屋企根本唔理/唔教

有人埋單 好偉大

真係樓上條片個女仔？好唔似喎

臭雞 你上位了

搵人直接fb msg佢條仔話佢知條女做過雞啦

太長廢事睇。但臭雞必須推

識條仔
佢以前齊asso果陣都食唔少女

冇人會嫌錢多
仲要咁易賺

雞vs食家

讀also 自膠

但條仔以前好樣啲 做咩而家變到咁

上一段姐係個肥仔？咁好彩肥仔都唔太上心對條女 可能一早知條女出黎做

係佢黎 剪左齊陰 佢個樣太易認

教大嚟

推 做過雞唔好諗住扮清純
無資格同好仔一齊

佢男友應該唔介意啦
每q值5千嫁

上位了

中學就一日塭5000

求整合
只知佢中六個陣同咖啡仔
唔知做埋雞

想像唔到香港有幾多女仔做雞

plz

年中都賺唔少錢

哇頂..
香港既女仔到底係咪個個都收埋收埋走去做雞架
痴撚線

我知道件事 但我認唔到樣
你班友仔真係好眼利

入到教院做埋hall雞

又一條傻仔比人由頭笠到落腳
最有印象係 hj顏射ok? 衰人

Cola 舊登最後回憶

有無人知佢咩hall

師妹。。。出名貪錢臭雞

推到臭雞仆街死

呢條臭雞成個教大都知啦

比錢就有得屌

不過好似幾靚

推到條仔見到

樓上咪有人post晒全部對話圖

btw宜家條仔咩來頭

rubbish果幾個post真係令香港男人一夜之間再信女人

咁耐仲keep住

推撚到上報

rubbish 做佢果條計真係世界級，明明冇片在手chok 到佢自己認，撚狗咁撚

條女教大常通現莊財政黎

邊忽天鵝肉 睇過

Strong post lm

真心呢？有無料爆 ？

條仔ICT現莊IVP

我都係孫方中嫁，但個陣叫咩佔中女神真係。。。

佢中學已經係

佢唔算天鵝啩

差好遠。。。

好樣衰條女 臭雞改不了吃屎

條仔係hkcc食好多女 玩家嚟 衰過個女仔

我係同佢同校，樣同身材真係好唔掂，之前佔中特等著套校服去（個日仲係星期六日）其實支持佔中係好事，不過唔好咁做作好

點解要爆埋條仔既野出黎

起碼唔係ptbf

屌過唔少女玩過唔少女感情

真心咩 有fd話佢呢條之前都有女

一個雞一個食家(樓上講)點解唔爆得?

眼利到咁

雞真係冇樣睇

臭雞配雞蟲
btw條仔咁撚柒都做到食家

推爆佢 之前都有follow佢ig，原來佢清晒follower

所以幾時都話冇野係一世
雖然唔知佢係咪開初就有離開咖啡仔既打算
但係一講埋啲為愛平反果啲之後散左仲要扮慘就好嘔心

之後仲要周圍同人講自己點勁點勁 講到全校都聽到煩 比電視台訪問乜乜乜 我都認同佢支持佔中 但真係太出位啦

佢消費政治 某程度上仲噁心過藍絲
藍絲起碼係真心支持自己嘅立場 而唔係為博出位

我諗未必掛
Btw 佢都應該無諗過又出名

留意個個插佢既留言都有一個負評

大家都是垃圾，不用分得那麼細

佢仲未知自己上左連登
仲係FB SHARE條片

佢個樣真係唔值得比人叫做女神

呢隻雞老是常出現

HI 臭雞
收人$5000幾個鐘
高風險高回報
你呢世都係雞阿
咪撚做老師 教壞細路做雞

唉。。。點解啲女人。。明明只想搵個單單純純咁一生一世。

佢性格咁撚差，點解仲可以有朋友
利申:相處過

做財政應該唔錯嘅 話哂有生意經驗: 做雞

明明一開始係ig講到佢個ex對佢有幾好
又成日曬恩愛相
散左轉過頭就係連登話佢一直對自己無好過 唔重視佢

有冇教院打手出嚟護航下

咁好搵做埋fulltime啦
仲讀乜鬼大學 做老師

好撚大對比
人可以假成點

香港教育無啦🤦🏻‍♂️

含過幾多條男莊員既撚？

又係呢隻雞
前排有個教大fd知佢之前做開雞有問價

係IG嘅野不嬲冇樣真個個都表面就緊係風光

D形容前後係完全相反

之前條仔咁辛苦搵錢同佢搬出黎住 陰公

pish

屌 唔同咗樣嘅

識佢真人 份人勁撚淫賤

幾正wo條女

散左再拍拖都唔比 連登仔

屌 臭雞

臭雞 你會有報應嫁 做雞做到你咁真係叻豬

可能隻臭雞未同毒撚散就同而家條仔一齊呢
會唔會又係同上次一樣俾帽人戴呀

你有冇$5000? 三個鐘任屌

大家唔好推

條仔以前讀cc 果陣已經當自己係男神瘋狂食女
換畫速度快過戲院
平時堂都好少會上
所以基本上唔會有人肯主動同佢做project
最後咪食女食到defer asso
不過而家已經冇update佢動態
佢year 1讀起定year 3?

呢啲女仔真係不予置評

成班仆街好心關心下人啦
要share俾佢父母知，等佢多啲家庭溫暖

ied由year 1讀起 讀5年
asso 3年+ ied 5年

入到教院又喺瘋狂食女，有朋友識佢知佢濫成點，佢前女真係慘不過就唔知宜家條女知唔知佢份人

食8年女 Fat Fat

其實可能佢都唔知條女份人 有得食咪食左先囉最多咪換畫反正佢都做開

隻臭雞知唔知佢份人點就唔知
但條仔就一早知條女做雞都仲同佢一齊 叫雞叫沉船

係真愛

照上面巴打咁講，呢兩條友應該都算天作之合

似臭味相投

係囉可能係呢 唔知又會唔會呢

點解咁撚樣都開幾千蚊 仲要有人肯比

咁既樣5000蚊三個鍾？

邊忽值

原來係佢 認得佢個毒撚ex

落過仔 detail?

唔好推啦，可能真係今次搵到真愛呢

你就想呀臭雞，雞始終係雞，你一世都係死臭雞呀！！Justin Dominick，你條女係雞黎架！

indox呢個po啲圖比佢男朋友啦

推撚爆佢先得

普通4眼仔都係player
有無巴打試下個電話

500蚊三個鍾就差唔多

我都估唔到 咁都做到 player

500蚊都比多，波又冇蘿又冇，起得機黎都三個鐘

話唔定佢條仔一早知呢
人地5000三個鐘 佢就有得食免費雞
兩個天生一對啦 usb配雞

唔係掛 佢條仔成龍咁款都食好多女

CC IT啲仔比佢差幾十倍
加上都有啲錢
又玩下ocamp做下組爸咁
做到player有咩咁出奇

讀常通多數都難做老師 仲要BA

畢左業做返雞最簡單

利申 舊生

姣婆遇著脂粉客
條仔一早知係佢臭雞仲做戇鳩仔幫人埋單
條女又成日屈蛇住hall同條仔同居

無錯好多人知條USB唔係真心對條女，有得屌女，自己仲可以周圍玩

見過佢,前男朋友同佢啲朋友係旺角朗豪坊間Pacific Coffee度坐 佢掛住同朋友傾計 理都冇理過個男朋友 由個一刻開始就覺得佢平時講到自己同男朋友有幾恩愛都係假

搵命博喎 5000蚊就屌得條女 自己又屌埋一份 分分鐘有愛滋

條仔個鼻好大 難怪咁多女食

下 條仔好似同前女一齊左年幾兩年

終於有人po上黎

人地自封cc muso四大天王喎
要食女有幾難

臭雞舊ig

臭雞新ig

打埋snapchat id出黎 隨時ready接客

垃撚圾 推爆佢啦 呢啲咁既女 犯賤
係學校比人笑到面都黃 臭雞！山盟海誓都係假

條女張張相唔同樣嘅喂

臭雞都幾鐘意飲咖啡
之前毒撚係咖啡仔 而家隻USB又係

正臭雞❗️幫推到條仔睇到

同條毒撚同居咁耐，依家有條新仔唔介意幫條毒撚埋單

$5000

正一臭雞！

樓上個巴打 做到野

人誰無過....
雖然都係雞

難得起到FB add晒佢啲朋友仔幫佢做下推廣比個post佢地睇下

無野好講

識中同同佢一科

試下講多啲

邊間名校

一陣搞埋d老師學生

搵人放上教大secret 啦

留名一身蟻

BA唔係BEd self fund 黎仲要多個pgde 先教到書

因為成龍都食好多女

R金主

一定要post. 上教大secret

呢d雞屌完咪算囉 咁撚認真做乜

天生一對

我覺得佢前男朋友好慘

好多女係ig日日曬好幸福周圍去 背去其實幾假 on9

有次event見過佢
覺得幾面善，點知原來係舊登見過

咁勁既你地

香港人好善忘 好快就唔會記得呢件事
然後條女遲啲都係有人埋單
btw 其實唔靚

原來係雞同雞蟲的關係🤔

三萬蚊過夜

咁都認到

點解一開始會發現到係佢黎

臭雞

樓上D對話

佢唔係做老師 non BEd

佢條仔應該知佢做雞

真係唔做得老師，好危機險

其實真係幾靚

"The best is yet to come"
港女名句

厹配G 天生一對

我就唔覺得條仔係player
佢個樣咁趕客

以前順眼好多

去教中學，帶埋啲女學生出嚟做，自已做媽媽生中間抽佣，不失為一條財路，醒

定條仔知佢做雞先分

咁易做天鵝

咪推啦 有冇諗過當事人感受？

雞黎架喎

佢做雞個時有無諗過男朋友感受？
有無諗過啲恩客感受？俾成五千蚊屌件豬扒

邊個post?

g

兩個都唔係好人，天生一對

我都記得佢係 之前喺寵物台成日見到佢啲貓

佢現任男友係我小學好朋友

唔怪得佢好似消失左 原來del左 之前ig成萬followers

lm
btw佢新嗰條仔望落仲7過舊嗰條

仲有冇花生

個鼻咁大既

上面有人話 新仔有d錢呀

係人都有過去架啦

原來係死臭雞 哈哈
溝左隻雞唔知係咩感受呢
有冇人識男事主 俾個post佢睇下

搵左個靚仔毒撚埋單
條女係雞 俾人笑成世

叫我？

希望推到條仔仆埋街

來吧 詹士

邊忽靚

如果條新仔堅player 唔該咪放返佢出黎為害人間 祝佢地百年好合

balse

SF黎，放心啦，教唔到書嫁

姣婆遇著脂粉客

咁樣值5000?

新咖啡仔未同佢一齊都已經知佢做過雞架啦

你就錯啦 條仔撚細過尾指

你又知佢撚細？

嗰男仔

有條友話佢天鵝 邊撚到天鵝呀睇過？？？

屌條仔好樣衰喎 fb啲相

500
既話可以考慮

help push

條仔咁樣衰都做到player

Push

5000蚊仲做唔做,好想試

佢條新仔沉左船落隻雞度

大鼻鋼牙

同cc朋友八完嚟，條USB前女蛇精女咁嘅樣好重裝甲條女有嚴重公主病，條仔就周圍食女各玩各囉
入左教院同前女分左就同宜家條女一齊

每扑一次都賺5000

冇追開, 求解答
條女而家讀乜野U乜野科

屌我都覺

前女係公主病再加條仔周圍食女 同各玩各有咩關係

唔洗懷疑
係rubbish爆料果時我問過條女身邊人 條女係咪比人借刀 佢地話唔肯定 但時間係吻合 條女話電話壞左果排真係好快就換左iphone6s 冇記錯rubbish有張圖都係講條女想換電話所以做 係咁多 唔信算

前女分手冇幾奈就拍咗拖

條USB未同前女分手已經同隻臭雞有嘢喎

奈你老母

人地散咗再拍拖 同USB未散就成日同臭雞傾心事 得臭雞先明佢咁 咁叫各玩各

屌條USB擺明玩家我都係順手八埋

真係同一個人？
片入面條女同相差咁遠？

推推推

前女同件事無關就唔洗起啦 重點係隻臭雞

仲有無臭雞同USB啲料

點解你咁清楚條仔同前女嘅事，唔通你

咁樓豬你都係死窮撚條女先飛你既姐
有冇見過過陳營想飛撚左何生個仔 只有佢個仔飛人既姐

似係前女

前女有嚴重公主病關各玩各咩關係
講返隻雞同條仔啦，唔好起晒啲無辜嘅人出黎

唉 好葡萄條仔
咁既柒樣都可以做USB...
人地要比5000蚊玩3個鍾, 佢就可以無限屌

真係好撚嬲, 女朋友係雞又點姐
依條仔個樣咁撚柒, 都可以成日食到女,又有免費雞屌

究竟依家D女(雞)諗咩?

佢中學果陣成日話dse aim at幾分幾分
又話要入中大 老師睇好佢
原來而家讀緊ied咋

既然男係濫既人 咁只要佢唔介意女朋友過去就得啦 大家各有各玩可能生活調劑姐
世界有啲事 我地了解唔到

識佢依家條仔

佢前男友先最爽
係條女最青春果3年瘋狂屌佢
最後又唔洗埋條臭雞單

如果我中學果陣有個咁既miss 一定日日放學執返兩q 先走

屌 係香港女人好樣少少 加塊閪就咁撚值錢

佢未同嗰個沖咖啡嘅男朋友一齊嘅時候，之前嗰啲黑歷史仲恐怖，係佢from 2嘅時候，嗰陣時我間中學朝早七點之前冇任何老師同埋其他人喺度，佢曾經同佢第一任男朋友係個課室度搞嘢，仲要當時有第三者喺度幫佢地睇水，仲要分手之後仲要有幾個經手人，所以佢之前嗰個沖咖啡嘅男朋友其實都唔慘，只不過可能要晒少少錢去檢查身體。
利申：一個同佢同一間中學&同屆畢業嘅同學

梗係唔係啦，佢喺大埔孫__中書院讀

其實之前啲對話圖全部都係大埔等
你地唔係咁蠢下嘛

條女真係好淫，我睇做雞係興趣黎

條仔個鼻有排玩

隻雞死開啦成隻大陸閪咁

邊撚個嚟

到底邊度有片睇

屌啦 品德操守咁差做老師

見過佢拖住第條仔

佢果陣話要讀浸大，因為佢前度係學校入邊間pacific度做，我仲以為佢入咗浸大添

屌你老味 片同相差咁撚遠
所以話女人真係無撚敵 小時做雞
大時扮可憐/無知/清純搵人埋單
條仔肯撚定唔知條女係萬人枕

點解d雞咁鍾意話要入中大
之前rubbish條女又係話要入中大

呢條女唔係片果條黎架，追post啦

做咩姐你

自膠 但條女d相同片都差好遠

求片 係舊po 定舊登

可以扮純扮乖

無眼睇呢個死臭閪 無得救
祝你有性病
利申 同佢係大學同學

垃圾大學

走堂啦臭雞

有無落仔detail
同埋有無識佢地既巴絲可以爆料

之前落lkf食洋腸上網報的都係edu。。
唔知比佢教緊果D小朋友點呢

今年年頭仲同緊條毒撚一齊
無真愛喇

雞同player係咪絕配

5000蚊夠玩好似次分分鐘有得玩中出

仲同你係到拖手HJ
以為自己邊撚個
啲男人有錢都唔係咁使架下話

唔知佢同圖中幾多條仔屌過呢

花生

果陣同居又話老豆老母都同意許配咁
Ig愈幸福 現實就

其實好多都係吹出黎

雞即係雞，根本就做唔返人

呢樣真，真係幸福既人都好enjoy生活，冇時間同閒情成日po野

相認啵可以
果期7點仲未可以上課室

不過聽埋聽埋唔少係學校 校車 扑野 口爆
幾多成真 就見人見智

但呢條臭雞就應該真
傳到成校都 知有呢個人 咁濫

條毒撚有冇170

拎完舊仔著數就換人

每個人都有佢嘅history
我只係貪慕虛榮 想買部iphone6s
可唔可以幫我keep secret

想要片

同鄉....
佢就係因為知道呢個漏洞，所以偷偷地走咗上課室

人手置頂

遺臭萬年

但你地點知 係比人發現定佢自己同人講

臭既啲雞！

話說當時佢個男朋友好似贏咗比賽咁，同佢嘅死黨講，點知一傳十，十傳百

仲未send去教大secret

不怕神一般的對手 只怕豬一樣的隊友 不過條仔應該當佢肉便器唔係隊友

果時番學有幾多個想早會呀屌
其實都唔少人 潛上去課室 抄功課 訓覺 打機 睇av乜撚都做齊

係無諗過扑野 屌
是但求其有人行過都縮唔切
Btw 課室出面 望入去的確近 門口果d位 係死角位
唔開燈唔認真基本上係睇唔到

通常 係自己同人講
再好事傳千里咁傳出去

仲有老師枱後面

是咪孫中？

聽講教大嘅人都知佢係雞係公廁

唔明點解叫埋佢上莊
而家起香港做雞沒有甚麼大不了 同兼職補習一樣都係好平常 兼且好多男仔都唔介意條女做雞
世界變了

毒撚真係好易呃

又多一個毒撚畀人玩

睇佢仲笑得咁開心，原來拖住隻雞

一雙玉臂千人枕

條友邊忽毒

人地player黎架

i deal!

ptgf $5000 1q

教中都衝出黎柒...

笑到我.....
柒到咁都有女食
教中D女既質素係垃圾D

千祈唔好有教中同學貼街招

又係你呀

有冇民主牆貼下

好正

Chris哥

之前迪士尼見過佢 五官核突到 塊面扁撚過ipad

其實條仔知唔知自己好撚柒,拖住隻雞出街///

唔知佢聽日返學會點呢

可能會多咗好多order

財政係咪要幫手搵銀

俾人係街認出佢地，俾人恥笑嘅感受點忍

可能條仔會覺得好威

真咩愛 都係扮出黎嫁啦

爆計哥

發夢聽到人話條女仲同緊咖啡仔一齊住 因為租約未到期

咖啡仔真慘

但已經唔可以再扑野

邊個話架

生意興隆

真？ 人地梳化都賣埋喇wor

慘

其實唔怪得咁多人做雞， 打下飛機行下街就2500 有gay 佬搵我幫手打飛機開500 蚊我都ok 了

影到咁撚sweet 原來全撚部都係假

咖啡仔係咪晚晚流馬尿

反轉豬肚就飛人

側田

係咪真係有得屌

記得幫佢宣傳一下

[url][/url]
依張影得咁柒既 垃圾KOL

做雞姐，小事

爆計哥見到我諗佢會好傷心

條毒撚都叫happy過，起碼佢溝過呢條女以後溝女會易好多。d女好現實，會用你ex黎評價你

中一就有波揸

揸波哥

肚痛港隊

分手都唔撚比咩

梳化有冇味

嘩呢條臭雞又出番黎嘅

無減臭雞惡行

肚痛何

好啦見大家討論得咁深入,其實佢嗰個咖啡男朋友之前都有啲抗拒同佢行房.......係佢唔知用咩方法底下先至可以令到佢男朋友同佢行房⋯⋯

講到生盟海誓跟住分手好出奇？有咩咁值得追撃

推下post
咖啡仔還好嗎

痴撚線lm

哇 我發現rubbish接觸過嘅女人都好撚恐怖
一個Christy 一個就係佢
刻意扮到自己係清純
著校服去佔中 喺ig po自己煮飯努力搵錢扮捱得留意政治唔睇樣
再po條柒嘅仔喺隔離引人話佢條仔樣衰嚟兜一個圈話為愛平反顯到自己係世間絕種女朋友
點知原來背後係臭雞

大大聲咁笑左

My pussy tastes like Pepsi cola

[/quote]

[/quote]

唔好散呀 唔好放佢兩個出黎害人

我記得佢 推

其實除左第一圖，其他點證明係佢本人？

我平時係ig同d客叫價好勁 數口好好 咁多候選人裏面我一定係最適合

條仔冇問題喎 拍下拖 冇commitment 相反條女岀黎做 點對得住佢屋企人

第時個仔個miss好有可能都係ptgf

啲人問點解個咖啡仔咁柒都有得屌免費雞
其實你地忽略咗個重點
就係咖啡仔份糧係俾晒隻臭雞
咁即係大客仔嚟 個個月幫襯萬幾蚊
咁仲算唔算屌免費雞呢
我覺得係洗咗三年錢屌同一隻雞 慘多過你地話爽

佢facebook上莊張相都幾cute呀

推！！！

突破盲點

萬幾蚊好似攞左7000交租

女事主自己講嘅 話屌都冇feel

聽聞女事主係租，水電煤，傢私，ocamp錢都係咖啡仔比 依加佢賣左個梳化

可以話佢真係幾撚好野

咖啡仔

條女個閪緊嗎？
經手人唔小 應該鬆鬆地

佢仲同梗前男友一齊果時玩ocamp都周圍訓啲仔大脾
死港女生日老奉叫人買禮物俾佢 唔買就唔係朋友
做project講到明自己唔會做嘢話自己好忙要做莊務同補習
補咩補到咁忙就唔知啦

利申 俾佢死痴埋黎話要一組然後freeride嘅groupmate

對樓主經歷表示關注

成個教大都知支莊有隻雞啦

其實我覺得個ex先慘 散咗但一講親隻臭雞都會見倒佢

最少你溝到個先呀

嗚啊

好臭

真係佢咩
個look唔同咁多都認到如果咁都無認錯樓主應該幫診過

有d印象
好似果陣有班人話佢地一定散
有班人話返佢地提子人地
之後有人貼圖出黎話佢做援交
結果而家真係散左 ?

Siri

係咪佢做雞俾人屌得多 屌到西隧咁闊先冇feel呀

啲對話圖求奇屈條女都得啦

有無more

其實屌條咁既女真係唔驚有性病既咩 佢條仔係勇士

牙chris哥就正啦 第一手

最左邊成個卡斯米路咁樣

條仔睇到未啊

Chris哥有得揸一手波

真係好樣衰

真正第一手

chris哥不嬲都鹹鹹濕濕咁

緊係唔係啦 咖啡仔不知幾忠心條女講野有一手 講到唔是自己 之前咖啡仔緊係信 太愛佢 咁最後條女開個post就是條女綠帽左人比籍口自己大條道理綠帽人啦

又一個孫書相認po

一睇就知係佢,個樣衰衰咁

學生妹 以前

孫書

咁佢個ex做學徒搵唔夠但又要齊齊搬出黎住走去做ptgf 都唔出奇
奇在有仔都走去做ptgf, 好撚hurt

屌俾人中出過落埋

同校表示agger

知唔知醜 有曬證據仲扮唔係自己 邊個信佢邊個就係戇鳩仔 好人好者唔通無啦啦屈你咩

啲對話圖套落每個女仔都岩喎

有無more 先

佢個ex個樣其實都唔差 除左副眼鏡轉戴con一定好樣過唔少連登仔
反而隻雞個樣如果唔化妝應該連五官都分唔清

唔名個間sfcc（not st francis）

著牛仔褲但對襪都要著黑絲

教大？

以前話要讀傳理
撚夠分
就考個陣就改定話想讀幼教
擺明預自己考得差

佢之前中學個時好似話想做singer
利申 同校

大埔 太和 match
校服 match
換電話 match
rubbish inbox完條女正身ig 條女即刻現曬形
都有九成係

上面同話做bank 嗰條友對話係咩事
即係佢做緊雞見到個客筍想溝埋?

又傳理又幼教又singer又補習 點知最後揀咗做雞呢條路

推到佢自己知上左連登

應該話想做咁多野個目的都係想做

我估佢知 佢啲莊員都知 佢地莊ig private咗啦

有冇同學仔講下今日上堂咩環境

Hi

hi

但係佢唱歌五音不全

人地mon緊post架 上面爆佢ig打埋snapchat id出黎 佢就即刻del咗
點呀臭雞 今次又想話邊個屈你呀

Ching好似識佢咁喎 有冇故聽下

好慘呀 鄧君傑

屌你開埋人地個名
咖啡仔好撚慘啦 仲玩

孫書相認post

佢有po過佢自己係尖沙咀busking嘅片

高登舊post見到 隻臭雞同上一個咖啡仔一齊嗰陣本身都有個男朋友 之後識咗咖啡仔幾日就講到好鐘意一見鍾情 之後就苦追咖啡仔 最後得米 仲話要嫁俾人

高登link:

佢都幾鐘意人守秘密
臭雞金句: everyone have their own history and story

教大同學仔？
今日佢有無翻學

中晒

點解樣衰左咁多既

有冇巴絲覺得舊登個post根本係隻臭雞自己開
平凡人一個冇人會留意你ig然後再cap圖上forum討論囉

Btw 我係佢條player仔仔真係即刻搵窿捐
同隻不知廉恥既臭雞一齊仲咁可以高調
出街見到佢地拍拖真係人唔笑 狗都吠

好多人J 條女架, 拖出街不知幾威

食n手西既機會又真係唔係人人有

雞有分好多種類 你為隻雞咁嬲做乜 傻仔來

想知今次拍住個player可以拍到幾耐 發夢聽人講好似八月底左右先一齊

呢d叫自作孽！
報應呀臭雞！
咁想上位 連登仔幫你上啦
開心啦！

發夢聽plAyer好朋友講佢想分手了

其實佢地先係天生一對，唔好出嚟害多幾個咖啡仔pls

Agger
想咁樣賺人氣做女神

唔係rubbish嘅話你班友仲當緊佢係清泉
記得當時未爆嘅時候個個話佢唔介意同毒撚一齊係真女神
可惜嘅係呢啲咁假嘅女人只係冰山一角，仲有好多世都冇人爆出黎

因為佢想大家知道佢換左仔

今日有無返學啊大鼻妹

$200

兩個好似唔同樣喎

講多啲條player啲嘢嚟聽下

隻雞咁識氹人 我覺得可以玩多陣 賺多幾個五千蚊先

仆街得你開人名 咖啡仔都係衰on9姐

咪又係雞

免費享用 5000蚊三個鐘任屌hj顏射乜都得 臭雞一隻 抵呀

日日做 日日賺

明明咖啡仔又公主蛋糕又整驚喜比佢
都可以比佢係個post講到唔理佢咁

隻臭g個閪值五千蚊

佢今日冇返學

⋯⋯你屌埋我嗰份⋯⋯
5000蚊喎！依個樣喎！唔撚係呀嘛！

Ching 講多啲

佢試過屈男朋友蛇，再報串打人蛇，自己哩係gip被過左

都唔洗三萬

其實臭雞係咪冇屋住 之前又同咖啡仔搬出黎住 而家又屈隻USB蛇

想知邊間屋 睇下可唔可以比hall賺下錢都好 賺唔成都可以叫下條player同屋mates屙下夜尿

之前畀人話咖啡仔樣衰，佢就起哂鋼打長文為愛平反，如果真係冇做過雞，以佢性格又點會就咁潛水清者自清？
啲人唔係笑你做雞，而係笑你虛偽扮清純博出位呀

八月尾咖啡仔連出左幾日sad post 轉過頭條女ig intro已經寫住Justin’s🐷
唔知過多幾年後會唔會又搵翻毒撚埋單

Btw佢地同居果陣仲養左幾隻貓 都唔知啲貓點算

屌完咪算好 雞黎 比錢就屌得

呢條女咁出名 第時搵到人埋單 未big day
影婚紗相果時都俾人炒返佢做雞件事出黎再send俾佢老公

係呀 tangscatx

臭雞係咪del左Facebook
Search 唔到既 定改左名

講到啲貓有幾重要 其實又係用黎提升自己愛心度 一分手啲似就比左人就知佢幾珍惜佢哋啦

聽講條仔讀hkcc year1嗰陣狗沖1個有仔既女同學
結果嗰女仔個男朋友屌到佢入樹洞
條仔係見女就溝同flirt
嗰陣我fd就幾個女仔一組 佢死都要入gp
後未我fd見佢慘就收留佢 之後佢pm哂同flirt組入面班女仔
anyway 做厹真係冇成本同風險
隻狗同隻雞真係絕配嚟

5000蚊3個鐘
點解唔包公車 30萬台幣玩半年

個女同學係咪C字頭

hoho#

想睇wtsapp record

應該deactivate咗個facebook
同埋佢ig都del緊啲followers同post咗兩張相
又死雞撐飯蓋喇

好想睇佢新ig嘅相啊

隻臭雞真係好虛偽 睇返上面有巴打爆佢出post屈咖啡仔 話佢生日咖啡仔連蛋糕都冇個 事實上人地吹到成地地球又俾surprise又公主蛋糕咁 咁叫做冇心拍拖 ?
分咗手就講到咖啡仔對佢有幾差 事實咪又係自己閪痕變心媾第二個 呢啲臭貨信一成都假 咁識包裝自己

屌你老母，又係呢條友
老是常出現，煩唔煩d

佢好似多followers

記得有次社唱初賽佢係評分者
自己又有參加 之後自己唱完自己評番自己分
俾台下啲初中話佢 佢話唔會俾好高分
結果入左決賽
利申 同級

唉咖啡仔已經好慘架喇 唔好搞人啦

真愛 點解player個樣咁愁 有免費西屌唔開心咩

唔怪得嗰時溝rubbish
原來情迷結他男

條女係隔離喎 睇黎係真愛 仲未散得住 btw識玩緊係走堂返hall啦 分分鐘又賺5000

養綠帽雞已經好慘

咖啡仔其實好樣過七成連登仔，條女最多咪正常樣，咁樣就話人食天鵝肉，平連登仔溝啲女一定好樣衰

發夢見到佢同咖啡仔一齊個陣有flirt過第條仔
條仔好似追咗佢好耐

明明好地地冇人再追擊佢 好地地又要接受訪問博出鏡
以為做過雞無人記得

其他post又同校又識得又乜乜柒柒 暫時睇到呢個post先多相認 btw爆多啲條女料好過啦

隻臭雞不嬲都博上位架啦 之前星期六日都照着校服出去支持民主 咁嘅樣學人叫民主女神 人唔笑狗都吠 係咁支持民主就唔會同而家個player慶祝國慶啦

生得唔靚仔 但會打扮下

食n手西唔一定好正

隻臭雞d英文

唔好推啦你地

每次奶塊黑臭咸魚西嘅時候唔知諗啲咩呢

你係男朋友啊？

輕輕一推

就係賣咗呢張梳化

不如玩得開心啲， 將佢d對話貼響佢學校， 好似之前d蝗蟲貼紙咁

HI

呢樣真係痴撚線
臨散領養足五隻
好彩咖啡仔有繼續養

佢ex 未del follower個陣有睇佢ig
見佢一個人養住佢地以前一齊領養個五隻貓 但都好錫佢地（就咁睇既話）
唔知係咪仲係自己一個住
如果係 負擔實好大
條女都唔知仲有冇理返啲貓

真係好仔
d貓名係曬到

同居乜都玩齊
張梳化夠膽死話9成新
出翻黎做可以講：哥哥我個閪9成新

洗一洗個西就當全新

真係超好仔
條女又話幾愛啲貓
人呢

見大家討論得咁興高采烈我又係時候爆下料

話說我尋晚講到話佢個咖啡男朋友唔想屌佢塊閪，但迫於無奈都要屌,呢個就係幅圖

Private心事ig? 睇黎佢連啲所謂知己都好憎佢下

好慘 之前又領養貓貓po哂開下ig呃光環咁 散左就唔理啲貓 要個男仔一個人獨居湊哂啲貓

條女好飢渴下 一日唔俾人屌都唔安樂咁

好爆

條女係咪大食成咁
呢樣就撐條女既，將心比己都明點解會嬲
點解private ig都有人爆咁勁

猛料
臭雞係咁chur自己條仔
點會食濟呀 食得濟你就唔洗出去接客啦

Ching ho ball

推撚爆佢

真係要推一推
ching好波

張相係佢黎架？

睇個樣都知唔係啦

唔知會唔會推爆再開二

有新料 推

淨係追完頭10頁
見到個教院常通莊poster
唔知有無人講起
大家講到佢會做老師咁
但佢讀嘅唔係4年制BA LSE咩
好似唔包埋PGDE㗎喎
以教院專讀教育嚟講
佢嗰個應該算同教育無關嘅垃圾學士嚟

同中學 師姐
話說喺佔中嗰排佢同我幾個同學組隊去搵校長定副校長傾霸課 喺到show佢好關心政治民主 然後傾完對住全校講係佢一個人既功勞 仲比人話係民主女神on99

仲有佢每次翻黎母校著到成隻雞咁 低胸背心超短熱褲咁拖住條仔 搞到啲老師頂唔順話佢著好少少 好心翻學校著好啲啦

又會蠢到將啲咁私人嘅嘢擺上心事ig仲要比bestfrd出賣 連咖啡仔都嫌棄佢就知自己咩料啦，一諗起之前篇為愛平反嘅長文講到自己女神級紆尊降貴就覺得呢條友好虛偽

唔好推啦

on9無人入柒到學校咩 除非保安肯開閘

Ching好波
有冇多啲料

唔係同全世界講好欣賞自己平胸架咩 原來咁自卑 連條仔睇下av大波妹都發曬癲咁

點解佢講嘅每一句野都揾到圖bin佢c
到底有幾多仇家平時cap低佢啲圖先做到

留名等報料又無返學

又bin

cls啲料爆到

原來條女咁淫，可能為興趣先做雞

愈黎愈有趣
仲有冇料爆

冇乜喇

霸王硬上弓

繼續推到佢仆街

繼續推

一睇就知唔係同學仔

咖啡仔好唔自然 慘

你就on9
堂大閘6點幾就開左啦

明知條女做雞仲大確幸 真愛
睇黎player有上開連登 唔知睇到呢個post未呢

幾時post架

推到佢睇到為止

咖啡仔比人強姦

你當我痴線都好我依家真係好嬲

埋單男個fb?

有無巴打一齊去佢fb ig笑佢同隻雞拍拖

你個名

係囉 可能都係俾隻雞呃咗

認得佢，之前ig成日見到佢同條仔po合照，但最近幾個月完全消失，原來係有新仔，臭雞一隻

你係咖啡仔

食n手西都咁興奮
真識食

巴打你個名

教大為人師表
但條女做雞

其實可唔可以報俾教大知搞到佢仆街

個名

遺臭萬年雞

咁撚柒都咁多仔要
港男真係冇鳩用

佢唔係做雞，係閪痕搵人醫病

佢之前條仔都唔係超級毒撚樣呀
係薯頭薯腦姐

掛住做雞 點夠時間讀書姐

推 四眼仔記得驗身啦

重申一次 臭雞做唔到老師
淨係可以扮私補 真做雞

撐住呀咖啡仔 走得快好世界

唔算柒啦 仲要夠淫 大把仔唔知咩事既9成中伏

咁大食 一個星期兩次 唔怕有病都真係幾抵屌 定期驗身

我識咖啡仔 係佢舊同學
只能說咖啡仔中學D青春比撚曬條囡
搞到U 都入唔到 條on 9仔幫埋條囡比大學學費 之後被人飛左$又拎唔返
Anyway 條囡真係痴撚線
希望咖啡仔尋到真愛

租屋錢咖啡仔出都算 連學費都幫埋隻臭雞俾埋
咁臭雞老竇老母咪好着數 真係當養少個都得

包養

咖啡仔好男人

五官砌埋好柒 化完妝都成隻多比咁 中中-中下
著衫夠淫搭救

臭雞比俾返啲學費咖啡仔啦

所以我上面話果啲覺得好正既巴咩
咩食免費雞 明明就係俾錢叫同一隻雞三年

下屌佢好似無屋企人咁
20歲都未撚夠出去同人地同居
學費都唔撚係屋企人交

一個訪問又俾人起返晒底

好心你做雞就低調啲啦！

就係咁先俾個女18歲都未有就跟人同居咋嘛 但跟依架呢個會幫佢俾學費咩

永遠追擊臭雞

有無教大人出黎講兩句

好過份喎 學費問返父母拎啦

5000一Q, 當一齊住每星期扑兩次., 一個月已慳4皮., 咖啡仔有賺啦

追擊臭雞

屌佢老母條女真係假撚到無倫
之前喺tg自己講咩屋企有老有嫩 有細佬妹好細個
父母take care唔到 搬出去同咖啡仔住
又話屋企人好支持佢地 講撚到結婚又捱乜乜柒柒

同篇長文拍埋一齊睇
臭雞就係臭雞

要人包養實係同居食到盡

呢條臭雞真係要拎出黎遊街示眾
而家條仔只會當佢免費雞咁屌

至於條囡有冇去做雞 有冇落仔
我就唔清楚 不過我心信係有人誇大左同老作
不過有樣野肯定 條囡同咖啡仔 有拍拍拍過 而且飛左人又唔還$ 之後識新仔係真既

臭雞個ex其實真係好仔，大家放過佢啦

反而覺得咖啡仔執返身彩
呢D臭雞娶著真係喊3聲

個半鐘前係大學站見到佢兩個

Picture

點睇同你一齊緊個陣出去做雞？
你養唔起佢做咩仲領5隻貓

sorry delete 呢句

新料好爆
咖啡仔算執返身彩
至於個自稱player

我都係果句，係咪真係有得屌，同埋條女話條仔唔肯同佢扑嘢，係咪因為條女每次都要收錢

呢d 女真係好恐怖

兜口兜面見到黎唔切影
我又趕住走

其實沖咖啡嗰個男仔個樣係有啲戇直，又未至於毒撚，一個好男仔就咁比隻臭雞糟蹋左

踩一個未必要捧另一個嘅
條女話咖啡毒撚周圍flirt女啵
公廁 player 狗公齊晒？

回錯 回上面話毒撚好仔

咖啡仔仲哪有錢哪有時間溝女, 又要交租又要俾家用養隻臭雞, 仲要幫條臭雞交埋學費, 你估可以好似隻臭雞5000$三粒鐘咁好賺咩

有無巴打可以交代下佢之前個肚係邊個經手架？

肚痛哥?

你個名
佢咁多恩客 真係唔知邊個

其實個大肚 research 係邊到找到

有冇圖?

乜唔係之前rubbish兄呃佢有佢啲片喺手嗰陣，佢自己dm返人，話自己大肚又意外無咗個B咩？

呢隻淫雞

好似第2 個來

條女學費點會要咖啡仔交聽佢莊員講，條女上年冇交過學費，好似係grantloan交少左文件，申請左今年先交返上年學費自資學費成8萬蚊，咖啡仔邊交得起

唔係咩？

其它人有冇相???

做咩喺咁追擊肚痛哥

可唔可以話我知邊個肚痛哥

同一個人黎架 自己睇返頭幾版咪有人po晒

條仔咁都唔分 都唔似player喎 反而似被純情撚被play

愛情係好玩但係唔好玩愛情
你一個唔小心 可能會影響佢一世人

唔好隨便同人發生關係
話就話前事不提 都係另一種虛偽
因為 我始終認為
你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟

咁依家要交兩年嘅學費
咁兩年加埋係幾多
年年都冇錢交咪好襟計
咪要出翻嚟做囉

佢先識玩 未砌夠咪砌多排先搵藉口分手
唔通真係做人世咩
砌夠就搵下隻閪咖啦
不過我都希望好似你咁講
On99幫條女埋單都好唔好放隻臭雞岀黎

其實，放返出黎都無壞，只要唔好有人再接收佢就天下太平

兩年都有成14、15萬

難d 總有毒撚真心膠純情/一班怨冇女既傻閪頂爛市
同埋講真條女唔係靚但唔係話差
過多排洗個底識返d新仔又一條好漢
所以其實如果大家唔想自己不幸中臭雞真係要mark下名

人望高處，咪咁on9啦連登仔
佢飛左ex證明佢長大左

女主角死忠

當年高登仔夠係大中華膠啦
人會變，起碼佢無自甘墮落

呢位手足就心水清了

講真，免費雞的話我ok

咖啡哥出post 條女走左仲對啲貓不離不棄

講嘢啲語氣咁似臭雞 又有個兩條斜線

好仔
條臭雞算咩呀
當佢condom 貼切d

似條臭雞打喎

個四眼仔咁既樣都做到player?

留言屌9佢

D貓真係好撚慘

仲咁好心情打呢啲 臭雞果然係臭雞 厚面皮到呢

留名等佢條仔見到

個post del咗

咖啡仔話佢無連登ac

隨時咖啡仔自已知咩事啦，有啲女有性病可能自已唔知(例如淋病)，但一除褲你係會聞到有浸味.....

佢條仔知左啦

輕輕一推

用五隻貓ig出咗post

幾襯

講黎聽下有邊啲假 有冇真嘢share?
真係好似王晶咁痴心情長劍呀

咁快高調開新facebook力證同戇鳩玩家打風都打唔甩 我真係恭喜你啊

求下usb同臭雞千其唔好分手 冇人比你地天合襯

天地輪迴 臭雞報應

條仔d hallmate肯爆料未

樓主出來講2句啦 post 完後潛水

見到臭雞like咗呢張相 唔知又用啲咩手段要咖啡仔幫佢澄清 咖啡仔好單純 笠住大大頂綠帽都咁為人着想

搵日過嚟飲杯咖啡先

好口渴想飲咖啡，邊間好飲

條女之前自己租村屋住 d租仲要咖啡仔幫佢比
而家仲要搵個藉口飛撚咗人 屌你老母死臭雞食屎啦

好慘,情感騙財

條女係咪着緊黑色衫 我都見到

之前唔係話真愛嚟咩

有無圖？

咁呢啲料一定唔係假㗎啦 條女大食但咖啡仔嫌佢污糟都唔係假㗎啦

推呀

推到1001

個鼻幾襯

1001

條仔係失明人士？

唉 做雞唔係問題 但唔好呃人

點解

會唔會係佢本身用到個ac

早上一推

我都覺得有古怪

新po要搵人做整合

有冇同學爆料

師妹黎

咁多同校

條🐔🐔有冇返學

放過人啦
驚條女跳樓

法國最近啲雞都好出位 又上電視又做訪問

可能條女之前同咖啡仔一齊有人地ac密碼
咁宜家仆街d入返去po嘢

唔好跟車太貼

人地做雞都仲有人要咁幸福 仲點會跳樓呀
不過放過人啦 唔好再推 千其唔好再推

做過雞都要？真愛

以前佢條女 依家唔知點呢

佢之前條仔 應該為隻雞付出好多。我就唔會為一條女付出太多

咪撚放過佢呀

Ig 係咪del咗post

已開整合新post

我當時開，只係睇唔過眼佢咁對咖啡仔

點知因爲呢個post知道更多關於隻雞嘅野

新post